[集體自首] 發起全港一人一枝 Laser 筆自首迫爆差館

聽朝大家一齊去，睇下差館會唔會落閘！

迫爆差館！